大陸竟然無卜連登!

只卜左whatapps google facebook

岩岩出冊？

第一次在深圳上

old news..........

毋

如果我話平反六四 會不會被拉鳩

好似之前有人係LINE打左咩習包子都比人拉鳩左

習種我操你媽B爛臭閪

唔會 你拉返佢都得

呢度不會被王國封殺巴

天